唔好再阻住人返工啦

成日有d人病又要返工，有d仲嘔到一地都係，其他人就為左避開灘嘔吐物退開晒，變相灘嘔吐物霸左3個人身位，搞到明明可以上多幾個人都唔得

唔該，病就唔好返啦，阻住晒我返工

P牌推唔到

唔該真係病就唔好返工啦，你嘔係車陣味好耐都唔散